[fb專頁]我支持林鄭做特首

岩岩係FB睇到

格左陣變左咁

無心中傷林鄭,只係網路轉載
唔好告我

開個page俾啲人恥笑